恆指正式改名做騰訊指數!

成日恆指升

都係騰訊帶頭升

條curve仲差唔多跟足

要不是內地人 港燦仲食緊屎

唔可以,有時QQ升,恒指都係食緊屎

一隻頂50 隻，好辛苦嫁

700係阿根廷美斯，一個carry全隊